點解香港咁閪冇乜放十幾日既紅日假期？

大陸十一、農曆新年
西方聖誕等等都放好長

香港好多節日都有但都係放得2/3日 有時搭住星期6/日又蝕撚哂
屌你老母 年都未拜完就要開工

新年起碼放到初7喇

多謝港英政府。
基本上好多制度都係佢留低。

大陸個十一其實紅日得一日，不過係調埋d星期六日一齊放，之後個星期六日要返返工
美國聖誕其實淨係放兩日，或者有d公司會平時cut 某d假，例如president day 唔一定放，留喺年尾shut down, 正式嘅紅日比香港少好多

我喺美國同大陸做過野

英國聖誕節同香港一樣淨放25,26dec
同埋佢公眾假期得8日，少過香港好多
唔好成日隔離飯香好嗎？

師兄係大陸做開咩？
十一無得放長假，五一有得放長掛？

西方聖誕邊度放得長

大陸嘅長假，其實係加埋前後星期六日調出黎，放完個長期之後要星期六日番返工黎補返

邊個話聖誕好長？
美國一年得10日紅日 加埋大假仲少過香港銀行假同大假呀

真係唔識㗎喎